\begin{song}[remember-chords]{title={Nekrosentiš}, band={Zmelkoow}}

\begin{kitica}
Bm     C#   G#          D# \\
Si bla lepa kot lotosov cvet \\
ko si tekla gola po pesku te je blo tako dobro objet \\
ko si se vrtela v zraku sem te gledal v krošnjah dreves \\
ko si tiho sanjala ptice si znala letet
\end{kitica}

\begin{kitica}
G#       Cm       Bm        C# \\
oči imaš suhe kot meduze na soncu \\
na odprtih ustih pajčevina in na njej polno mušic \\
če te ne bi vsak dan polakiral bi ti koža že razpadla \\
v laseh ti gnezdijo miši in iz čela poganja plevel
\end{kitica}

\begin{kitica}
ko si bla živa si bla lepa kot lotosov cvet \\
ko si tekla gola po pesku te je blo tako dobro objet \\
ko si se vrtela v zraku sem te gledal v krošnjah dreves \\
ko si tiho sanjala ptice si znala letet
\end{kitica}

\begin{kitica}
zadnja dva mesca razmišljam da bi te polil z bencinom in sežgal \\
ta vonj razpadajočega mesa me uničuje iz dneva v dan \\
mogoče bom na pumpi dobil dišeče smrečice in te nafilal \\
o ne saj nimam niti igle da bi te potem nazaj sešil
\end{kitica}

\begin{kitica}
C# E F D#
\end{kitica}

\begin{kitica}
la la la la la
\end{kitica}

\begin{kitica}
zdej sem se odloču da bom zate boljše skrbel \\
v lase ti bom nasipal strupa za miši in iz čela potrgal plevel \\
pajčevino bom vsak dan očistu in natoču sveže vode v luknje od oči \\
te že vidim kako si spet lepa in po smrečicah dišiš
\end{kitica}

\begin{kitica}
spet si lepa kot lotosov cvet \\
ko tečeš gola po pesku te je tako dobro objet \\
ko vrtiš v zraku te gledam v krošnjah dreves \\
in ko tiho sanjaš ptice znaš letet \\
Ne reci nikdar \\
Slapovi
\end{kitica}

\begin{kitica}
C			          G \\
Bilo je v maju, ko sm ti prstan dal \\
	          F	                 	C	 \\
morda te takrat premalo sm poznal \\
            C7	     F \\
a moje se srce zaljubilo je  \\
  C	      F       	G	C \\
hotelo je imeti to dekle
\end{kitica}

\begin{kitica}
Že dolga leta sedaj za nama so \\
vem da bilo , ti večkrat je hudo \\
Le sreče ni bilo za naju dva, \\
premlada za ljubezen sva bila.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F		   B \\
Ne reci nikdar, da nisi ljubila me \\
   C                B	   F		     C \\
Ne reci nikdar, da vse so le sanje bile \\
   F		   B \\
Le to si želim, da zmano živela bi \\
	   F	    C		 F	G \\
Rad bi verjel, vsaj to na ostane mi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ljubti nekoga, je kot v pravljici, \\
A pravljica le v knjigi še živi, \\
Naj naju vila za vedno ponese tja, \\
Saj prava je ljubezen tam bila.
\end{kitica}

\end{song}
